\section{Projektvorstellung}
\ccl ist eine webbasierte Anwendung, die die Erstellung von Sendeabläufen mit den Funktionen eines einfachen Inspizientenpults vereint.
Dabei wurde besonderer Wert auf die automatische Zeitberechnung und Anzeige sowie die Echtzeitsynchronisation von Informationen gelegt.
Unter \url{https://www.cuelightlite.com/} läuft (Stand 03.02.2021) der aktuelle \ccl Prototyp ohne Registrierungsbeschränkungen.